#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/messengercompose/composeMsgs.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. #
#. # The following are used by the compose back end
#. #
#. ## LOCALIZATION NOTE (unableToOpenFile, unableToOpenTmpFile):
#. ## %S will be replaced with the name of file that could not be opened
#: unableToOpenFile
msgid "Unable to open the file %S."
msgstr "無法開啟檔案 %S。"

#: unableToOpenTmpFile
msgid ""
"Unable to open the temporary file %S. Check your 'Temporary Directory' "
"setting."
msgstr "無法開啟暫存檔 %S。請檢查您的「暫存目錄」設定。"

#: unableToSaveTemplate
#, fuzzy
msgid "Unable to save your message as a template."
msgstr "無法儲存郵件為範本。"

#: unableToSaveDraft
#, fuzzy
msgid "Unable to save your message as a draft."
msgstr "無法儲存郵件為草稿。"

#: couldntOpenFccFolder
#, fuzzy
msgid ""
"Couldn't open the Sent Mail folder. Please verify that your account settings "
"are correct."
msgstr "無法開啟「寄件備份」匣，請確定您的郵件設定正確。"

#: noSender
#, fuzzy
msgid ""
"No sender was specified. Please add your email address in the account "
"settings."
msgstr ""
"沒有指定寄件者。請到「郵件與新聞群組帳號設定」裡設定您自已的 Email 位址以讓別"
"人回信。"

#: noRecipients
msgid ""
"No recipients were specified. Please enter a recipient or newsgroup in the "
"addressing area."
msgstr "沒有收件者，請指定收件者或新聞群組。"

#: errorWritingFile
msgid "Error writing temporary file."
msgstr "無法寫入暫存檔。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (errorSendingFromCommand): argument %s is the Outgoing server (SMTP) response
#: errorSendingFromCommand
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while sending mail. The mail server responded: %s. Please "
"verify that your email address is correct in your account settings and try "
"again."
msgstr ""
"無法寄送郵件，伺服器回應: %s。請確定您郵件設定當中的電子郵件地址正確後再試一"
"次。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (errorSendingDataCommand): argument %s is the Outgoing server (SMTP) response
#: errorSendingDataCommand
#, fuzzy
msgid ""
"An Outgoing server (SMTP) error occurred while sending mail. The server "
"responded:  %s."
msgstr "寄送郵件時發生 SMTP 錯誤。伺服器回應: %s。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (errorSendingMessage): argument %s is the Outgoing server (SMTP) response
#: errorSendingMessage
msgid ""
"An error occurred while sending mail. The mail server responded:  %s. Please "
"check the message and try again."
msgstr "無法寄送郵件，伺服器回應: %s。請檢查郵件後再試一次。"

#: postFailed
#, fuzzy
msgid ""
"The message could not be posted because connecting to the news server "
"failed. The server may be unavailable or is refusing connections. Please "
"verify that your news server settings are correct and try again."
msgstr ""
"無法發表文章，原因: 無法連線到新聞群組伺服器。伺服器可能不在線上或是拒絕連"
"線，請檢查您的設定後再試試，或是詢問您的網路管理者。"

#: errorQueuedDeliveryFailed
#, fuzzy
msgid "An error occurred while delivering the unsent messages."
msgstr "寄送郵件時發生錯誤。"

#: sendFailed
#, fuzzy
msgid "Sending of the message failed."
msgstr "無法寄送郵件。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpServerError): argument %s is the Outgoing server (SMTP) response
#: smtpServerError
msgid ""
"An error occurred while sending mail: Outgoing server (SMTP) error. The "
"server responded:  %s."
msgstr ""

#: unableToSendLater
msgid "Sorry, we were unable to save your message for sending later."
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE (communicationsError): argument %d is the error code
#: communicationsError
msgid "A communications error occurred: %d.  Please try again."
msgstr "連線錯誤: 代碼 %d。請再試一次。"

#: dontShowAlert
msgid "THIS IS JUST A PLACEHOLDER.  YOU SHOULD NEVER SEE THIS STRING."
msgstr "如果您看到這個訊息表示您的程式爛掉了。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (tcpReadError): argument %s is the network error
#: tcpReadError
msgid ""
"A network error occurred while receiving data.  (Network Error: %s)  Try "
"connecting again."
msgstr "接收資料時網路發生錯誤（網路錯誤: %s）。請稍候並再試一次。"

#: couldNotGetUsersMailAddress
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while sending mail:  the return mail address was invalid.  "
"Please verify that your email address is correct in your account settings "
"and try again."
msgstr ""
"無法寄送郵件: 錯誤的回信地址。請確認郵件偏好設定當中的 E-Mail 地址是否正確。"

#: mimeMpartAttachmentError
msgid "Attachment error."
msgstr "附件錯誤。"

#: failedCopyOperation
msgid ""
"The message was sent successfully, but could not be copied to your Sent "
"folder."
msgstr "郵件已成功寄出，但無法存入「寄件備份」匣中。"

#: nntpNoCrossPosting
msgid "You can only send a message to one news server at a time."
msgstr "一個新聞群組伺服器一次只能發送一篇文章。"

#: msgCancelling
msgid "Cancelling…"
msgstr "取消中…"

#: sendFailedButNntpOk
#, fuzzy
msgid ""
"Your message has been posted to the newsgroup but has not been sent to the "
"other recipient."
msgstr "您的郵件已經送到新聞群組上了，但沒有寄給其它收件者。"

#: errorReadingFile
msgid "Error reading file."
msgstr "無法讀取檔案。"

#: followupToSenderMessage
msgid ""
"The author of this message has requested that responses be sent only to the "
"author. If you also want to reply to the newsgroup, add a new row to the "
"addressing area, choose Newsgroup from the recipients list, and enter the "
"name of the newsgroup."
msgstr ""
"此訊息寄件者要求只能回信給他。如果您想回覆到整個新聞群組，請在地址區加入新的"
"一欄，自收件者清單中選取新聞群組，再填入新聞群組的名稱。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (errorAttachingFile): argument %S is the file name/URI of the object to be attached
#: errorAttachingFile
#, fuzzy
msgid ""
"There was an error attaching %S. Please check that you have access to the "
"file."
msgstr "附加檔案 %S 失敗。請確定您有該檔的存取權限。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (incorrectSmtpGreeting): argument %s is the Outgoing server (SMTP) greeting
#: incorrectSmtpGreeting
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while sending mail: The mail server sent an incorrect "
"greeting:  %s."
msgstr "寄送郵件時發生錯誤: 郵件伺服器傳回了不正確的回應: %s。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (errorSendingRcptCommand): argument %1$S is the Outgoing server (SMTP) response, argument %2$S is the intended message recipient.
#: errorSendingRcptCommand
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while sending mail. The mail server responded:  \n"
"%1$S.\n"
" Please check the message recipient \"%2$S\" and try again."
msgstr ""
"寄送郵件時發生錯誤。郵件伺服器回應: %1$s。請檢查收件者 %2$s 然後再試一次。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (startTlsFailed): argument %S is the Outgoing server (SMTP)
#: startTlsFailed
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while sending mail: Unable to establish a secure link with "
"Outgoing server (SMTP) %S using STARTTLS since it doesn't advertise that "
"feature. Switch off STARTTLS for that server or contact your service "
"provider."
msgstr ""
"寄信時發生錯誤：與 SMTP 伺服器 %S 使用 STARTTLS 建立安全連線時發生錯誤。 請對"
"該伺服器關閉 STARTTLS 或連絡服務提供者。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpPasswordUndefined): argument %S is the Outgoing server (SMTP) account
#: smtpPasswordUndefined
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while sending mail: Could not get password for %S. The "
"message was not sent."
msgstr "寄信時發生錯誤：無法取得 %S 的密碼。 郵件沒有寄出。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpTempSizeExceeded): argument %s is the Outgoing server (SMTP) response
#: smtpTempSizeExceeded
msgid ""
"The size of the message you are trying to send exceeds a temporary size "
"limit of the server. The message was not sent; try to reduce the message "
"size or wait some time and try again. The server responded:  %s."
msgstr ""
"正寄送的信件大小超過了伺服器的暫存空間的大小。 信件並未寄出。 請嘗試縮小信件"
"大小或稍候再試。 伺服器回應：%s。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpPermSizeExceeded1): argument %d is the Outgoing server (SMTP) size limit
#: smtpPermSizeExceeded1
msgid ""
"The size of the message you are trying to send exceeds the global size limit "
"(%d bytes) of the server. The message was not sent; reduce the message size "
"and try again."
msgstr ""
"正在寄送的郵件超過了伺服器的大小上限（%d 位元組）。郵件並未寄出。請嘗試減少郵"
"件大小後再試一次。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpPermSizeExceeded2): argument %s is the Outgoing server (SMTP) response
#: smtpPermSizeExceeded2
msgid ""
"The size of the message you are trying to send exceeds the global size limit "
"of the server. The message was not sent; reduce the message size and try "
"again. The server responded:  %s."
msgstr ""
"正在寄送的郵件超過了伺服器的大小上限。郵件並未寄出。請嘗試減少郵件大小後再試"
"一次。伺服器回應：%s。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpSendFailedUnknownServer): argument %S is the Outgoing server (SMTP)
#: smtpSendFailedUnknownServer
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while sending mail: Outgoing server (SMTP) %S is unknown. "
"The server may be incorrectly configured. Please verify that your Outgoing "
"server (SMTP) settings are correct and try again."
msgstr ""
"寄信時發生錯誤：未知的 SMTP 伺服器 %S 。 可能是該伺服器設定有誤。 請檢查伺服"
"器設定後再試一次。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpSendRefused): argument %S is the Outgoing server (SMTP)
#: smtpSendRefused
msgid ""
"The message could not be sent because connecting to Outgoing server (SMTP) "
"%S failed. The server may be unavailable or is refusing Outgoing server "
"(SMTP) connections. Please verify that your Outgoing server (SMTP) settings "
"are correct and try again."
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpSendInterrupted): argument %S is the Outgoing server (SMTP)
#: smtpSendInterrupted
msgid ""
"The message could not be sent because the connection to Outgoing server "
"(SMTP) %S was lost in the middle of the transaction. Try again."
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpSendTimeout): argument %S is the Outgoing server (SMTP)
#: smtpSendTimeout
msgid ""
"The message could not be sent because the connection to Outgoing server "
"(SMTP) %S timed out. Try again."
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE (smtpSendFailedUnknownReason): argument %S is the Outgoing server (SMTP)
#: smtpSendFailedUnknownReason
msgid ""
"The message could not be sent using Outgoing server (SMTP) %S for an unknown "
"reason. Please verify that your Outgoing server (SMTP) settings are correct "
"and try again."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (smtpAuthChangeEncryptToPlainNoSsl): %S is the server hostname
#: smtpAuthChangeEncryptToPlainNoSsl
msgid ""
"The Outgoing server (SMTP) %S does not seem to support encrypted passwords. "
"If you just set up the account, try changing the 'Authentication method' in "
"'Account Settings | Server settings' to 'Password, transmitted insecurely'. "
"If it used to work but now doesn't, you may be susceptible to getting your "
"password stolen."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (smtpAuthChangeEncryptToPlainSsl): %S is the server hostname
#: smtpAuthChangeEncryptToPlainSsl
msgid ""
"The Outgoing server (SMTP) %S does not seem to support encrypted passwords. "
"If you just set up the account, try changing to the 'Authentication method' "
"in 'Account settings | Server settings' to 'Normal password'."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (smtpAuthChangePlainToEncrypt): %S is the server hostname
#: smtpAuthChangePlainToEncrypt
msgid ""
"The Outgoing server (SMTP) %S does not allow plaintext passwords. Please try "
"changing the 'Authentication method' in 'Account Settings | Server settings' "
"to 'Encrypted password'."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (smtpAuthFailure): %S is the server hostname
#: smtpAuthFailure
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to authenticate to Outgoing server (SMTP) %S. Please check the "
"password and verify the 'Authentication method' in 'Account Settings | "
"Outgoing server (SMTP)'."
msgstr ""
"無法向 %S 這台 SMTP 伺服器進行認證。請檢查密碼，並且檢查「帳號設定」當中「外"
"寄郵件伺服器（SMTP）」的「認證方式」是否正確。"

#. # LOCALIZATION NOTE (smtpAuthGssapi): %S is the server hostname
#: smtpAuthGssapi
#, fuzzy
msgid ""
"The Kerberos/GSSAPI ticket was not accepted by the Outgoing server (SMTP) "
"%S. Please check that you are logged in to the Kerberos/GSSAPI realm."
msgstr ""
"Kerberos/GSSAPI 門標（Ticket）沒有被 %S 這台 SMTP 伺服器接受。請檢查您是否已"
"經登入 Kerberos/GSSAPI 領域。"

#. # LOCALIZATION NOTE (smtpAuthMechNotSupported): %S is the server hostname
#: smtpAuthMechNotSupported
#, fuzzy
msgid ""
"The Outgoing server (SMTP) %S does not support the selected authentication "
"method. Please change the 'Authentication method' in 'Account Settings | "
"Outgoing Server (SMTP)'."
msgstr ""
"%S 這台 SMTP 伺服器不支援您所選擇的認證方式。請試著修改「帳號設定」當中「外寄"
"郵件伺服器（SMTP）」的「認證方式」。"

#. # LOCALIZATION NOTE (smtpAuthNotSupported): %S is the server hostname
#: smtpAuthNotSupported
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to authenticate to Outgoing server (SMTP) %S. It does not support "
"authentication (Outgoing server (SMTP)-AUTH) but you have chosen to use "
"authentication. Please change the 'Authentication method' to 'None' in the "
"'Account Settings | Outgoing Server (SMTP)' or contact your email service "
"provider for instructions."
msgstr ""
"無法向 SMTP 伺服器 %S 進行認證。您選擇使用了不支援的安全認證方式（SMTP-"
"AUTH）。請嘗試關閉對該伺服器的認證，或連絡您的電子郵件服務提供者。"

#. # LOCALIZATION NOTE (errorIllegalLocalPart): %s is an email address with an illegal localpart
#: errorIllegalLocalPart
msgid ""
"There are non-ASCII characters in the local part of the recipient address "
"%s. This is not yet supported. Please change this address and try again."
msgstr ""
"收件者地址 %s 中的帳號名稱部分有非 ASCII 字元，不被支援。請修改收件者地址並再"
"試一次。"

#. ## Strings used for the save message dialog shown when the user closes a message compose window
#: saveDlogTitle
msgctxt "saveDlogTitle"
msgid "Save Message"
msgstr "儲存郵件"

#. ## LOCALIZATION NOTE (SaveDlogMessages): %1$S is the folder name
#: saveDlogMessages
#, fuzzy
msgid ""
"Message has not been sent. Do you want to save the message in your drafts "
"folder (%1$S)?"
msgstr "郵件未寄出。您想將這封郵件存到「草稿」匣中嗎？"

#. ## generics string
#: defaultSubject
msgid "(no subject)"
msgstr "(無主旨)"

#: chooseFileToAttach
msgid "Attach File(s)"
msgstr "附加檔案"

#: genericFailureExplanation
#, fuzzy
msgid "Please verify that your account settings are correct and try again."
msgstr "請確認您的郵件和新聞群組帳號設定正確無誤後再試一次。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (undisclosedRecipients): this string must use only US_ASCII characters
#: undisclosedRecipients
msgid "undisclosed-recipients"
msgstr "undisclosed-recipients"

#. # LOCALIZATION NOTE (chooseFileToAttachViaCloud): %1$S is the cloud
#. # provider to save the file to.
#: chooseFileToAttachViaCloud
msgid "Attach File(s) via %1$S"
msgstr "透過 %1$S 附加檔案"

#. ##
#: windowTitlePrefix
msgid "Write:"
msgstr "編輯郵件:"

#. ## Strings used by the empty subject dialog
#: subjectEmptyTitle
msgid "Subject Reminder"
msgstr "主旨提醒"

#: subjectEmptyMessage
msgid "Your message doesn't have a subject."
msgstr "您的郵件沒有主題。"

#: sendWithEmptySubjectButton
msgid "&Send Without Subject"
msgstr "傳送無主題郵件(&S)"

#: cancelSendingButton
msgid "&Cancel Sending"
msgstr "取消(&C)"

#. ## Strings used by the dialog that informs about the lack of newsgroup support.
#: noNewsgroupSupportTitle
msgid "Newsgroups Not Supported"
msgstr "新聞群組不支援"

#: recipientDlogMessage
msgid ""
"This account only supports email recipients. Continuing will ignore "
"newsgroups."
msgstr "此帳號只支援 Email 收件，繼續執行會忽略新聞群組。"

#. ## Strings used by the alert that tells the user that an e-mail address is invalid.
#: addressInvalidTitle
msgid "Invalid Recipient Address"
msgstr "無效的收件人地址"

#: addressInvalid
msgid ""
"%1$S is not a valid e-mail address because it is not of the form user@host. "
"You must correct it before sending the e-mail."
msgstr ""
"%1$S 看起來不是正確的 E-mail，通常會長得像 user@host.domain。請修正後重寄。"

#. ## String used by the dialog that asks the user to attach a web page
#: attachPageDlogTitle
msgid "Please specify a location to attach"
msgstr "請指定附加檔案路徑"

#: attachPageDlogMessage
msgid "Web Page (URL):"
msgstr "網址 (URL):"

#. ## String used for attachment pretty name, when the attachment is a message
#: messageAttachmentSafeName
msgid "Attached Message"
msgstr "附加郵件"

#. ## String used for attachment pretty name, when the attachment is a message part
#: partAttachmentSafeName
msgid "Attached Message Part"
msgstr "附加部份郵件"

#. # LOCALIZATION NOTE (attachmentCount): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of attachments
#: attachmentCount
msgid "#1 attachment;#1 attachments"
msgstr "#1 個附件"

#. ## String used by the Initialization Error dialog
#: initErrorDlogTitle
msgid "Message Compose"
msgstr "寄送郵件"

#: initErrorDlgMessage
msgid ""
"An error occurred while creating a message compose window. Please try again."
msgstr "建立郵件編輯視窗時發生錯誤。請再試一次。"

#. ## String used if a file to attach does not exist when passed as
#. ## a command line argument
#: errorFileAttachTitle
msgid "File Attach"
msgstr "附加檔案"

#. ## LOCALIZATION NOTE (errorFileAttachMessage): %1$S will be replaced by the non-existent file name. Do not translate
#: errorFileAttachMessage
msgid "The file %1$S does not exist so could not be attached to the message."
msgstr "檔案 %1$S 不存在，無法被附加到訊息當中。"

#. ## Strings used by the Save as Draft/Template dialog
#: SaveDialogTitle
msgctxt "SaveDialogTitle"
msgid "Save Message"
msgstr "儲存郵件"

#. ## LOCALIZATION NOTE (SaveDialogMsg): %1$S is the folder name, %2$S is the host name
#: SaveDialogMsg
msgid "Your message has been saved to the folder %1$S under %2$S."
msgstr "您的郵件已經存到 %2$S 內的資料夾 %1$S 了。"

#: CheckMsg
msgid "Do not show me this dialog box again."
msgstr "不再顯示此視窗。"

#. ## Strings used by the prompt when Quitting while in progress
#: quitComposeWindowTitle
msgid "Sending Message"
msgstr "正在寄出訊息"

#. ## LOCALIZATION NOTE (quitComposeWindowMessage2): don't translate \n
#: quitComposeWindowMessage2
msgid ""
"%1$S is currently in the process of sending a message.\n"
"Would you like to wait until the message has been sent before quitting or "
"quit now?"
msgstr ""
"%1$S 目前正在寄信中。\n"
"您想要等它寄完後再離開或還是要馬上離開呢？"

#: quitComposeWindowQuitButtonLabel2
msgid "&Quit"
msgstr "離開"

#: quitComposeWindowWaitButtonLabel2
msgid "&Wait"
msgstr "稍候"

#: quitComposeWindowSaveTitle
#, fuzzy
msgid "Saving Message"
msgstr "正在寄出訊息"

#. ## LOCALIZATION NOTE (quitComposeWindowSaveMessage): don't translate \n
#: quitComposeWindowSaveMessage
#, fuzzy
msgid ""
"%1$S is currently in the process of saving a message.\n"
"Would you like to wait until the message has been saved before quitting or "
"quit now?"
msgstr ""
"%1$S 目前正在寄信中。\n"
"您想要等它寄完後再離開或還是要馬上離開呢？"

#. ## Strings used by the prompt for Ctrl-Enter check before sending message
#: sendMessageCheckWindowTitle
msgid "Send Message"
msgstr "寄送郵件"

#: sendMessageCheckLabel
msgid "Are you sure you are ready to send this message?"
msgstr "您確定已經可以寄送此封郵件了嗎？"

#: sendMessageCheckSendButtonLabel
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: assemblingMessageDone
msgid "Assembling message…Done"
msgstr "組合郵件中…完成"

#: assemblingMessage
msgid "Assembling message…"
msgstr "組合郵件中…"

#: smtpDeliveringMail
msgid "Delivering mail…"
msgstr "寄送郵件中…"

#: smtpMailSent
msgid "Mail sent successfully"
msgstr "郵件已成功寄出。"

#: assemblingMailInformation
msgid "Assembling mail information…"
msgstr "組合郵件資訊中…"

#. ## LOCALIZATION NOTE (gatheringAttachment): argument %S is the file name/URI of attachment
#: gatheringAttachment
#, fuzzy
msgid "Attaching %S…"
msgstr "附加 %s 中…"

#: creatingMailMessage
msgid "Creating mail message…"
msgstr "建立郵件中…"

#. ## LOCALIZATION NOTE (copyMessageStart): argument %S is the folder name
#: copyMessageStart
msgid "Copying message to %S folder…"
msgstr "複製郵件到郵件匣 %S 中…"

#: copyMessageComplete
msgid "Copy complete."
msgstr "複製完成。"

#: copyMessageFailed
msgid "Copy failed."
msgstr "複製失敗。"

#: filterMessageComplete
msgid "Filter complete."
msgstr ""

#: filterMessageFailed
msgid "Filter failed."
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE (largeMessageSendWarning):
#. ## Do not translate %S. It is the size of the message in user-friendly notation.
#: largeMessageSendWarning
#, fuzzy
msgid ""
"Warning! You are about to send a message of size %S. Are you sure you want "
"to do this?"
msgstr "注意！您要寄的信有 %d 位元組。您確定要寄嗎？"

#: sendingMessage
msgid "Sending message…"
msgstr "發送郵件中…"

#: sendMessageErrorTitle
msgid "Send Message Error"
msgstr "寄送郵件錯誤"

#: postingMessage
msgid "Posting message…"
msgstr "寄送郵件中…"

#: sendLaterErrorTitle
msgid "Send Later Error"
msgstr "稍後寄送錯誤"

#: saveDraftErrorTitle
msgid "Save Draft Error"
msgstr "儲存草稿錯誤"

#: saveTemplateErrorTitle
msgid "Save Template Error"
msgstr "儲存範本錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE (failureOnObjectEmbeddingWhileSaving): argument %.200S is the file name/URI of object to be embedded
#: failureOnObjectEmbeddingWhileSaving
#, fuzzy
msgid ""
"There was a problem including the file %.200S in the message. Would you like "
"to continue saving the message without this file?"
msgstr "將檔案 %.200s 加入郵件時發生問題。您想繼續儲存郵件的其它部份嗎？"

#. ## LOCALIZATION NOTE (failureOnObjectEmbeddingWhileSending): argument %.200S is the file name/URI of object to be embedded
#: failureOnObjectEmbeddingWhileSending
#, fuzzy
msgid ""
"There was a problem including the file %.200S in the message. Would you like "
"to continue sending the message without this file?"
msgstr "無法附加檔案 %.200s。您還是要寄出此封郵件 (沒有檔案) 嗎？"

#: returnToComposeWindowQuestion
msgid "Would you like to return to the compose window?"
msgstr "您想回到編輯視窗嗎？"

#. ## reply header in composeMsg
#. ## LOCALIZATION NOTE (mailnews.reply_header_authorwrotesingle): #1 is the author (name of the person replying to)
#: mailnews.reply_header_authorwrotesingle
msgid "#1 wrote:"
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE (mailnews.reply_header_ondateauthorwrote): #1 is the author, #2 is the date, #3 is the time
#: mailnews.reply_header_ondateauthorwrote
msgid "On #2 #3, #1 wrote:"
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE (mailnews.reply_header_authorwroteondate): #1 is the author, #2 is the date, #3 is the time
#: mailnews.reply_header_authorwroteondate
msgid "#1 wrote on #2 #3:"
msgstr ""

#. ## reply header in composeMsg
#. ## user specified
#: mailnews.reply_header_originalmessage
msgid "-------- Original Message --------"
msgstr "------- 原始郵件 -------"

#. ## forwarded header in composeMsg
#. ## user specified
#: mailnews.forward_header_originalmessage
#, fuzzy
msgid "-------- Forwarded Message --------"
msgstr "------- 原始郵件 -------"

#. ## Strings used by the rename attachment dialog
#: renameAttachmentTitle
msgid "Rename Attachment"
msgstr "附加檔案重新命名"

#: renameAttachmentMessage
msgid "New attachment name:"
msgstr "新附件名:"

#. ## Attachment Reminder
#. ## LOCALIZATION NOTE (mail.compose.attachment_reminder_keywords): comma separated
#. ## words that should trigger an attachment reminder.
#: mail.compose.attachment_reminder_keywords
msgid ""
".doc,.pdf,.xls,.ppt,.rtf,.pps,attachment,attach,attached,attaching,enclosed,"
"CV,cover letter"
msgstr ""
".doc,.pdf,.xls,.ppt,.rtf,.pps,attachment,attach,attached,attaching,enclosed,"
"CV,cover letter,附件,附檔,附加檔案"

#: addAttachmentButton
msgid "Add Attachment…"
msgstr "加入附件…"

#: addAttachmentButton.accesskey
msgid "A"
msgstr ""

#: remindLaterButton
msgid "Remind Me Later"
msgstr "待會提醒我"

#: remindLaterButton.accesskey
msgid "L"
msgstr ""

#: attachmentReminderTitle
msgid "Attachment Reminder"
msgstr "附件提醒"

#: attachmentReminderMsg
msgid "Did you forget to add an attachment?"
msgstr "您忘記加入附件了嗎？"

#. # LOCALIZATION NOTE (attachmentReminderKeywordsMsgs): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of keywords
#: attachmentReminderKeywordsMsgs
msgid "Found an attachment keyword:;Found #1 attachment keywords:"
msgstr "找到 #1 個附件關鍵字:"

#: attachmentReminderOptionsMsg
msgid "Attachment reminder words can be configured in your preferences"
msgstr "附件提醒器字元可以在偏好設定裡修改"

#: attachmentReminderYesIForgot
msgid "Oh, I did!"
msgstr "噢！是的。"

#: attachmentReminderFalseAlarm
msgid "No, Send Now"
msgstr "不，傳吧！"

#. # Strings used by the Filelink offer notification bar.
#: learnMore.label learnMore.accesskey
#, fuzzy
msgid "Learn &More…"
msgstr "更多資訊…"

#. # LOCALIZATION NOTE (bigFileDescription): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of big attached files
#: bigFileDescription
msgid ""
"This is a large file. It might be better to use Filelink instead.;These are "
"large files. It might be better to use Filelink instead."
msgstr "我們建議您將大檔案傳送到雲端，再透過插入檔案鏈結的方式傳送。"

#: bigFileShare.label bigFileShare.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Link"
msgstr "鏈結"

#: bigFileAttach.label bigFileAttach.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略"

#: bigFileChooseAccount.title
msgid "Choose Account"
msgstr "選擇帳號"

#: bigFileChooseAccount.text
msgid "Choose a cloud account to upload the attachment to"
msgstr "請選擇您要把文件上傳到哪個雲端帳號"

#: bigFileHideNotification.title
msgid "Don't Upload My Files"
msgstr "不要上傳我的檔案"

#: bigFileHideNotification.text
msgid "You won't be notified if you attach more big files to this message."
msgstr "若您附加其他大檔案到此訊息時將不會被通知。"

#: bigFileHideNotification.check
msgid "Never notify me of this again."
msgstr "永遠不要再提醒我這個訊息。"

#. # LOCALIZATION NOTE(cloudFileUploadingTooltip): Do not translate the string
#. # %S. %S is the display name for the cloud account the attachment is being
#. # uploaded to.
#: cloudFileUploadingTooltip
msgid "Uploading to %S…"
msgstr "正在將檔案上傳至 %S…"

#. # LOCALIZATION NOTE(cloudFileUploadedTooltip): Do not translate the string
#. # %S. %S is the display name for the cloud account the attachment was uploaded
#. # to.
#: cloudFileUploadedTooltip
msgid "Uploaded to %S"
msgstr "已將檔案上傳至 %S"

#: cloudFileUploadingNotification
#, fuzzy
msgid ""
"Your file is being linked. It will appear in the body of the message when "
"it's done.;Your files are being linked. They will appear in the body of the "
"message when it's done."
msgstr "正在上傳您的檔案。上傳完成後將會在訊息當中插入檔案鏈結。"

#: cloudFileUploadingCancel.label cloudFileUploadingCancel.accesskey
#, fuzzy
msgid "Can&cel"
msgstr "取消"

#: cloudFilePrivacyNotification
msgid ""
"Linking is complete. Please note that linked attachments may be accessible "
"to people who can see or guess the links."
msgstr ""
"已完成鏈結。請注意鏈結好的附件可能會被其他看的到，或是可以猜到網址的人存取。"

#. ## LOCALIZATION NOTE(smtpEnterPasswordPrompt): Do not translate the
#. ## word %S. Place the word %S where the host name should appear.
#: smtpEnterPasswordPrompt
msgid "Enter your password for %S:"
msgstr "請輸入 %S 的密碼:"

#. ## LOCALIZATION NOTE(smtpEnterPasswordPromptWithUsername): Do not translate the
#. ## words %1$S and %2$S. Place the word %1$S where the host name should appear,
#. ## and %2$S where the user name should appear.
#: smtpEnterPasswordPromptWithUsername
msgid "Enter your password for %2$S on %1$S:"
msgstr "輸入 %2$S 在 %1$S 的密碼:"

#: smtpEnterPasswordPromptTitle
msgid "Outgoing server (SMTP) Password Required"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (removeAttachmentMsgs): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals
#: removeAttachmentMsgs
msgid "Remove Attachment;Remove Attachments"
msgstr "移除附件"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorSavingMsg): Do not translate the word %S. It
#. ## will be replaced with the name of the folder the message is being saved to.
#: errorSavingMsg
msgid "There was an error saving the message to %S. Retry?"
msgstr "將郵件儲存到 %S 時發生錯誤。要重試嗎?"

#: errorFilteringMsg
msgid ""
"Your message has been sent and saved, but there was an error while running "
"message filters on it."
msgstr ""

#: errorCloudFileAuth.title
msgid "Authentication Error"
msgstr "認證錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorCloudFileAuth.message):
#. ## %1$S is the name of the online storage service against which the authentication failed.
#: errorCloudFileAuth.message
msgid "Unable to authenticate to %1$S."
msgstr "無法登入 %1$S。"

#: errorCloudFileUpload.title
msgid "Upload Error"
msgstr "上傳錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorCloudFileUpload.message):
#. ## %1$S is the name of the online storage service against which the uploading failed.
#. ## %2$S is the name of the file that failed to upload.
#: errorCloudFileUpload.message
msgid "Unable to upload %2$S to %1$S."
msgstr "無法將 %2$S 上傳到 %1$S。"

#: errorCloudFileQuota.title
msgid "Quota Error"
msgstr "空間限額錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorCloudFileQuota.message):
#. ## %1$S is the name of the online storage service being uploaded to.
#. ## %2$S is the name of the file that could not be uploaded due to exceeding the storage limit.
#: errorCloudFileQuota.message
msgid "Uploading %2$S to %1$S would exceed your space quota."
msgstr "上傳 %2$S 到 %1$S 將會超過空間限額。"

#: errorCloudFileNameLimit.title
msgid "File Name Error"
msgstr "檔案名稱錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorCloudFileNameLimit.message):
#. ## %1$S is the name of the online storage service being uploaded to.
#. ## %2$S is the name of the file that could not be uploaded due to the excess file name length
#: errorCloudFileNameLimit.message
msgid ""
"%2$S contains has more than 120 characters in its name which is more than "
"the maximum file name length for %1$S. Please rename the file to have 120 "
"characters or less in its name and upload again."
msgstr ""

#: errorCloudFileLimit.title
msgid "File Size Error"
msgstr "檔案大小錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorCloudFileLimit.message):
#. ## %1$S is the name of the online storage service being uploaded to.
#. ## %2$S is the name of the file that could not be uploaded due to size restrictions.
#: errorCloudFileLimit.message
msgid "%2$S exceeds the maximum size for %1$S."
msgstr "%2$S 超過了 %1$S 的最大檔案大小限制。"

#: errorCloudFileOther.title
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorCloudFileOther.message):
#. ## %1$S is the name of the online storage service that cannot be communicated with.
#: errorCloudFileOther.message
msgid "An unknown error occurred when communicating with %1$S."
msgstr "與 %1$S 溝通時發生未知錯誤。"

#: errorCloudFileDeletion.title
msgid "Deletion Error"
msgstr "刪除錯誤"

#. ## LOCALIZATION NOTE(errorCloudFileDeletion.message):
#. ## %1$S is the name of the online storage service that the file is to be deleted from.
#. ## %2$S is the name of the file that failed to be deleted.
#: errorCloudFileDeletion.message
msgid "There was a problem deleting %2$S from %1$S."
msgstr "自 %1$S 刪除 %2$S 時發生錯誤。"

#: errorCloudFileUpgrade.label
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#. ## LOCALIZATION NOTE(cloudAttachmentCountHeader): A line of text describing how
#. ## many uploaded files have been appended to this message.  Emphasis should be
#. ## on sharing as opposed to attaching. This item is used as a header to a list,
#. ## hence the colon.  This header is only displayed in HTML emails.
#. ## Using PluralForm (so don't replace the #1).
#: cloudAttachmentCountHeader
msgid "I've linked #1 file to this email:;I've linked #1 files to this email:"
msgstr "我已附上 #1 個檔案至此電子郵件:"

#. ## LOCALIZATION NOTE(cloudAttachmentListFooter): %1$S is a link, whose text
#. ## contents are the brandFullName of this application.
#: cloudAttachmentListFooter
msgid "%1$S makes it easy to share large files over email."
msgstr "%1$S 讓您可以簡單地在電子郵件當中分享大檔案。"

#. ## LOCALIZATION NOTE(cloudAttachmentListItem): A line of text describing a cloud
#. ## attachment to be inserted into the message body. Do not translate the words
#. ## %1$S, %2$S, %3$S, or %4$S. %1$S is the attachment name, %2$S is its size,
#. ## %3$S is the name of the cloud storage service, and %4$S is the link to the
#. ## attachment.
#: cloudAttachmentListItem
msgid "* %1$S (%2$S) hosted on %3$S: %4$S"
msgstr "* %1$S (%2$S) 儲存於 %3$S: %4$S"

#. ## LOCALIZATION NOTE(stopShowingUploadingNotification): This string is used in the Filelink
#. ## upload notification bar to allow the user to dismiss the notification permanently.
#: stopShowingUploadingNotification.label
#: stopShowingUploadingNotification.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Never show this again"
msgstr "永遠不要再顯示"

#: replaceButton.label replaceButton.accesskey
msgid "Rep&lace…"
msgstr ""

#: replaceButton.tooltip
msgid "Show the Find and Replace dialog"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "An error occurred sending mail: SMTP server error. The server responded:  "
#~ "%s Contact your mail administrator for assistance."
#~ msgstr ""
#~ "無法寄送郵件: SMTP 伺服器錯誤。伺服器回應: %s。請詢問您的郵件系統管理者。"

#~ msgid "Unable to save your message in order to send it later."
#~ msgstr "無法儲存您的郵件以供稍後寄送。"

#~ msgid ""
#~ "The message could not be sent because connecting to SMTP server %S "
#~ "failed. The server may be unavailable or is refusing SMTP connections. "
#~ "Please verify that your SMTP server settings are correct and try again, "
#~ "or contact the server administrator."
#~ msgstr ""
#~ "連線到 SMTP 伺服器 %S 失敗因此無法寄送郵件。 該伺服器可能無法使用或者不接"
#~ "受 SMTP 連線。 請確認 SMTP 伺服器設定正確無誤或連繫伺服器管理者。"

#~ msgid ""
#~ "The message could not be sent because the connection to SMTP server %S "
#~ "was lost in the middle of the transaction. Try again or contact your "
#~ "network administrator."
#~ msgstr ""
#~ "至 SMTP 伺服器 %S 的連線在傳輸過程中遺失，因此郵件無法寄出。 請再試一次或"
#~ "者連絡網路管理者。"

#~ msgid ""
#~ "The message could not be sent because the connection to SMTP server %S "
#~ "timed out. Try again or contact your network administrator."
#~ msgstr "至 SMTP 伺服器 %S 的連線逾時。 請再試一次或者連絡您的網路管理者。"

#~ msgid ""
#~ "The message could not be sent using SMTP server %S for an unknown reason. "
#~ "Please verify that your SMTP server settings are correct and try again, "
#~ "or contact your network administrator."
#~ msgstr ""
#~ "由於未知的原因無法使用 SMTP 伺服器 %S 寄信。 請檢查您的 SMTP 伺服器設定或"
#~ "者連絡您的網路管理者。"

#~ msgid ""
#~ "The SMTP server %S does not seem to support encrypted passwords. If you "
#~ "just set up the account, please try changing to 'Password, transmitted "
#~ "insecurely' as the 'Authentication method' in the 'Account Settings | "
#~ "Server settings'. If it used to work and now suddenly fails, this is a "
#~ "common scenario how someone could steal your password."
#~ msgstr ""
#~ "%S 這台 SMTP 伺服器可能不支援加密過的密碼。如果您剛設定好這個帳號，請試著"
#~ "到「帳號設定」當中的「伺服器設定」，把「認證方式」設定成「不安全傳輸的密"
#~ "碼」。如果您突然遇到這個狀況，代表可能有人正要偷走您的密碼。"

#~ msgid ""
#~ "The SMTP server %S does not seem to support encrypted passwords. If you "
#~ "just set up this account, please try changing to 'Normal password' as the "
#~ "'Authentication method' in the 'Account Settings | Server settings'. If "
#~ "it used to work and now suddenly fails, please contact your email "
#~ "administrator or provider."
#~ msgstr ""
#~ "%S 這台 SMTP 伺服器可能不支援加密過的密碼。如果您剛設定好這個帳號，請試著"
#~ "到「帳號設定」當中的「伺服器設定」，把「認證方式」設定成「普通密碼」。如果"
#~ "您是突然沒有辦法使用的話，請洽詢您的電子郵件管理者或服務提供者。"

#~ msgid ""
#~ "The SMTP server %S does not allow plaintext passwords. Please try "
#~ "changing to 'Encrypted password' as the 'Authentication method' in the "
#~ "'Account Settings | Server settings'."
#~ msgstr ""
#~ "%S 這台 SMTP 伺服器不接受未加密的密碼。請試著把「帳號設定」當中「伺服器設"
#~ "定」的「認證方式」設定成「加密過的密碼」。"

#~ msgid "SMTP Server Password Required"
#~ msgstr "SMTP 伺服器需要密碼"

#~ msgid ""
#~ "Uploading %2$S to %1$S contains has more than 120 characters in its name. "
#~ "Please rename the file to have 120 characters or less in its name and "
#~ "upload again."
#~ msgstr ""
#~ "準備要上傳到 %1$S 的 %2$S 檔案名稱超過了 120 字元。請將檔案重新命名，把名"
#~ "稱縮短至 120 字以內再重新上傳一次。"

#~ msgid "Loading attachments…"
#~ msgstr "載入附件中.."

#~ msgid "Loading attachment…"
#~ msgstr "載入附件中…"

#~ msgid "Can't post to multiple news hosts. Try again."
#~ msgstr "無法發送到多個新聞群組主機，請再試一次。"

#~ msgid "Mail: Message sent; waiting for reply…"
#~ msgstr "郵件: 郵件已寄出，等待回應中…"

#~ msgid "%s wrote"
#~ msgstr "%s 提到"

#~ msgid "On %s"
#~ msgstr "於 %s"

#~ msgid "m"
#~ msgstr "M"

#~ msgid "l"
#~ msgstr "L"

#~ msgid "i"
#~ msgstr "I"

#~ msgid "c"
#~ msgstr "C"

#~ msgid "N"
#~ msgstr "N"

#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"
